點解spider man 明明係比蜘蛛咬到而係身上生爪⋯⋯

但點解佢無用手爬果時都對腳可以痴住啲野？
明明著左鞋

你應該知道蜘蛛點解可以爬牆架可？

留名學野

蜘蛛著咗鞋爬唔爬到？

就係著左鞋先爬到...
佢對腳無爪
係對鞋有

岸狗

舊版蜘蛛俠帶出左太多錯既野
爬牆係用靜電

For example?

Push

查下wiki係咪咁難啊

如果下下都diy就冇野好講架喇，樓主都係想r下計傾啫

呢個真，最舊版電影唔明點解咁多人鐘意，其實改到原著鬼五馬六，而且又唔係好睇

內置蜘蛛絲
毒撚

因為最舊

第二三集睇到我好尷尬

點解

老老豆豆成日reboot 已經無咩癮睇

劇情on9囉 尤其第3集，衝個紅燈都代表黑化咗，我個陣小學雞都覺得衰過卡通片

我反而幾buy Amazing個幾集

lm

推